啲新移民住公屋幾年之後，就用綠表比5% 首期買左何文田，九龍嘅居屋，十年八年後又賣返出去執幾百萬

見到我地班後生仔，新移民笑而不語

十年八年香港已經唔存在

推

搞搞下我都想住公屋

唔駛供咩?

一定要供完先賣得？

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

多謝中年大叔娶多啲大陸雞落嚟

得罪講句 一手居屋幾乎係政府現兜兜派錢比中簽者